Напишете програма, която пресмята сумата от цифрите на едно четирицифрено число.

## Вход
На входа се въвежда цяло четирицифрено число.

## Изход
Сумата от цифрите на даденото число.  

## Ограничения
* ``1000`` <= ``число`` <= ``9999``

## Пример

### Вход:
```
3267
```
### Изход: 
```
18
```